警員販毒案警方再拘捕多一名警務人員 搜出23公斤懷疑冰毒

電話彈呢條新聞出嚟

成隊都有份啦

23kg

Source?

23公斤?
4包米咁重喎

23kg聽坐30年

2kg 果個好慘 俾人篤灰

無呢隻新聞彈出黎

警方高層又要震怒

【Now新聞台】警方表示，經調查後，毒品調查科人員在今日（五月七日）搜查一個位於石硤尾的住宅單位時，檢獲約二十三公斤懷疑「冰」毒，懷疑與較早前拘捕的四十一歲警務人員有關。

now報左

有冇人救樓主

成隊都有份

咁撚大貪23kg

鄧PK: 好嬲好嬲

有拘捕多隻新狗咩

NOW
蘋果
都有了

根本就係黑社會黎

蘋果都出左

Fatfat囉 23kg

堪比CCTVB警匪片

李家超：警務人員唔會犯法

收左安家費

23公斤，想知咩職級

西九總區破1.6億冰毒案

蘋果用咗同一條link

港版 breaking bad

23公斤
幾包大米咁多

消息：與西九龍反黑組警署警長一同被捕女子為通緝犯

頭先啱啱見到.....警賊一家親

真係恐怖, 成班唔知咩人黎

警黑警黑

會唔會係權鬥

可能係篤灰嗰個呢

【最新】警員販毒案再多一名警員被補 檢獲23公斤懷疑冰毒

想洗走陶輝單嘢？

震怒

黑警

高尚情操

篤灰有得減刑
之後仲有信我

【23:55】警方經進一步調查後，再拘捕一名37歲本地男子，身份為休班警務人員。

屌你成班死黑警 開始比人清算

23公斤都拎得走
應該成隊一齊做嘢
分贓講唔掂數互篤

重過兩包米

23kg 值成千萬？

嘩
強姦 販毒 醉駕 虐兒 貪污 搭水警輪去食海鮮 學堂教官呃學員錢 霸佔官地 僭建

真係樣樣齊
唔衰都唔做

嬲在點解冇佢份

condom

白警俾屈

23 公斤
一定係比琴晚隻狗督灰

坐幾多光年

高尚情操，服務令一個月，緩刑一星期

犯毒集團

一條龍服務：
製毒-》販毒-》運毒-》破案、升職 ；然後不斷loop
長做長有fat 過肥仔水

有錢唔齊齊搵，充工再賣返出去

2kg$100萬
23kg$1200萬

聚賭 前幾日

督幾隻黑警出嚟就想洗底？黑警一共有3萬幾個呀

應該有1億都係歸警隊大拆家
剩低0.6係用黎分比黑社會做艇

“自己人”

呢個量係大陸係死刑

真正原因唔使理
總之要fun 化佢地

痴鳩線 香港警察根本係全港最大黑社會

真係成隊有份

香港勝在有ICAC

大陸
中國

小強: 好嬲, 邊個篤灰

23KG

隔離2kg都要坐廿幾年
十倍重量坐多幾年 抵坐啦

都係覺得係為洗底 營造返大公無私嘅形象

季炳強又要震怒

想知陶輝大鑊d 定係藏咁撚多毒品大鑊d

23 公斤點順手牽羊，順手牽牛啦

對社會有貢獻
誠實可靠證人
主動認罪情操高尚
判緩刑

班撚屌咁撚多ot都仲走粉 抵鳩死

杜sir 幾時拍返套PTU2

又係老屈喇
尋晚隻署長狗被捕

今晚呢隻休班狗仲唔清走啲貨？

或者呢隻休班狗太蠢？

唔小心拎走

話自用，食過世，罰得冇咁重

你睇吓ICAC係直屬邊個先

陶輝點會有事呀
最多咪佢老婆頂

23KG
：被告有悔意 判100小時社會服務令

笑

掃完毒影完相之後就分贓？

全港最大犯毒集團，果然冇令人失望

點解警察叔叔唔低調處理呢啲案件
搞到警隊聲名狼藉、士氣低落

有牌爛仔
當之無愧

鄧炳強搞掂自己單案先啦
推啲散仔去死無用架
一樣記得你單野

毒品

因為逃輝唔會有事

1. 形象工程
2. 有人衰on9

涉藏毒警署警長曾任金牌臥底 屢破多宗大案

越睇越似謝天華套「Laughing哥」，金牌臥底

今朝黃左 都唔清野走？
鬼鬼地係咪做戲

我們高度重視警務人員的紀律和操守，對警務人員有很高的期望。警務人員不論職級高低，均須時刻保持高標準的紀律和操守，奉行警隊在誠信、公正、無私和專業精神等方面的核心價值。警隊管理層對警務人員所有違法行為，堅決採取零容忍的態度。就所有違反紀律甚至法律的個案，警隊會公平公正、嚴肅地處理，絕不偏私。

情操高尚

Btw陶輝點？

啲狗嘅嘢 關我撚事
天日仲有個大獲嘢呀
立會搞唔掂呀
大家可唔可以幫手推上去

pk鄧又要震多次

洗底

已訓斥

say my name

今晚肯定有人飲酒狂歡！

加上被告主動認罪
緩刑3年 當庭釋放

今次仲勁23公斤

我覺得 以香港曱甴一貫作風
點會拉鳩自己人
一係就係做show同人地講警察不偏不倚犯法就拉
一係就屈鳩白警 我知好少白但點都會有既

係咪曱甴強啲同門師兄弟
而家上左位要肅清舊伙計

扮坐監再做臥底

偷雪糕筒拉咗未？

難怪啲賤畜出黎打人打得咁撚癲啦
賤畜垃圾出黎打人之前吸好撚多呀?

721班友拉咗未

警察係咪要清屋啦

冰山一角

香港精神，睇人狗仆街最開心

單嘢黃咗

點解仲唔醒水D, 即刻毀滅證據呢

係咪已經有人落左單唔掉得

係喎! 啱啱12點, 酒吧解封咗, 啱哂~~~

警員因為社會運動導致到巨大壓力
呢次係一時諗唔開先犯案
故念初犯 而且被告又有悔意 認罪
本席宣佈判處守行為一個月

發官： 警員壓力大 雖違法 但全程配合警方調查 作供誠實 實為高尚情操嘅人 值得讚許

咪撚洗白

某狗group: 要大掃除呀 大sir開始交數

彭寶琴判既罰500夠啦

仲有自製氣油彈

唔怪得之前咁多係鏡頭面前神智不清咁啦，而家終於明白

成十球野貨
你銷唔銷?

根本啲毒品來源係黑警証物室

咁大壓力
吸下毒情有可原

睇嚟好多內鬼互相篤灰喎

23kg毒販黎wo

賣比人，再拉返買家，升職

坐完出返嚟可以升做一哥

點估到會比自己伙記督灰

你唔好話, 呢幾日日日都話搜到爆炸品, 可能係班狗自編自導未定

笑死
真正知法犯法

錢黎架，點撚捨得呀
還貴利數都靠佢

淘輝件事轉移左視線lu

值成千萬

純度99.9

返一世工都無
可能欠落好多街數

隻士沙係西九龍總區反黑組 咁現任西九龍總區指揮官又係邊個?

唔會
緊係夾埋一齊講
synergism 1+1>2

證物房冇位 每人拎啲返屋企

似為引用反恐鋪路

繼續追擊！！

咁大單案得兩個人分到？

乜原來香港毒品的market咁大 成千萬貨賣幾耐？

各位阿Sir一帆風順

鄧炳強想分散下注意力啫

係就好啦

根本啲毒品來源係黑警

咩證物室
黑社會同黑警有分架咩?

收埋咁多，平時得閒就放少少貨俾蠱惑仔破案搏升職

我諗起馬半team 人出事
搵3,5個老散食死貓咪搞掂

屌係喎，佢套電影都係咁

CLS 原來係真 我見上面一直無link仲以為fake news

不過我就唔信散仔夠薑收23KG毒品啦 恭喜佢做咗大Sir Condom

毒品懷疑來自上月其中一單
即係平時 收返黎d毒品 俾佢地轉手賣曬

誤會黎架姐

根本就上哂電

即係啲差佬伏完冰先出去
唔怪得知咁撚hi啦
係狗竇開埋散貨場 叻仔

呢度到底係香港定墨西哥仲要d所謂藏毒都不過是砌生豬肉
索住茄執勤，周街捉學生妹先姦後殺再掉落海

黑狗重唔開記者會講述案情？怕醜呀？

警長天生情操高尚
即使毒品數量龐大
相信警長只係休班時獨自享用
意外被撞破 證明被告無預謀

你又知冇，人哋大蛇分大份要話你知？

Netflix有套black and blue個劇情一模一樣，話堆緝毒科破獲毒品，一半交出去做證供，一半賣返出去市場

講緊坐20年以上喎, 真係食得落？
呢d時候係時候互爆喇

PK: 你班衰仔做到咁揚想攬炒？Condom咋

捉陶輝，反貪污

推

黑吃黑

全港最大架販毒集團

數漏左CP
黑警屌個仔未成年既女同學

被告黃偉洪

而家咪求其推兩隻狗仔出黎食哂佢

拉埋曱甴強同陶輝先講啦

無辦法啦
大sir潛建班mon po狗又唔拉
先下手為強

唔出奇啦
本身都係犯罪集團，
唔爭在加多個販毒集團

加上已經被訓訴 基本上無罪了
判3小時社會服務令

呢個時勢做咩搜自己友

鄧小強竟然會俾依幾單新聞岀，有古怪

Push

毅進仔你想有幾醒
住石硤尾分分鐘仲要窮撚出身
窮+讀唔成書+用慣公權力

打把啦屌

唔排除有咁嘅可能

不誠虛偽 心繫毒品 Serving china with drug rap and rob

香港食唔晒就運返上大陸比領導賣囉
唔通真係同你銷晒佢咩

應該清淤血+轉移視線
你估呢d 野佢地d 同事唔知咩

兩條友攞到23公斤走???
分分鍾成team人都有份

記得攞撚埋個狗罩先入去坐See you mask

今次依壇野太大單 實有人放風比記者

開始發差瘟啦！屌你老母黑狗！睇路呀！

幾時到陶輝落網？

咁多野發生因為想spin走呢件事囉

[全世界同我入嚟]立場姐姐極清楚立會事件解釋片

真係寫唔晒呀喂

幾似當年維尼打跳跳虎

唔篤走上面啲狗，其他狗仔邊有職升

如果係之前既案既證物/起出黎無交出黎
2x kg無可能係一兩個人就搞得掂既事啦

23公斤都幾多下
搵唔到中間人散貨?

[全世界同我入嚟]立場姐姐極清楚立會事件解釋片

警隊反黑組career path:

製毒→販毒→運毒→破案、升職

然後不斷loop

pk tang 點解唔預埋我 好嬲

根本成個區有份

支那式內鬥，上個月開始由上至下線一一消滅

反黑係半個黑社會 平d賣實散到

呢幾日咁爆 根本就係想spin走陶輝單野

嘩兩大包米，佢拎個行李箱入證物房偷架

2kg袋入袋都覺眼啦, 23kg都拎得走真係中間唔知牽涉到幾多人

咁港警工作壓力咁大,吸下毒減壓亦係可以理解嘅.
23公斤唔吸得幾耐日子

人人有份 永不落空

23Kg係咩概念
睇緊breaking bad???

23kg咪重能過人

呢排俾人爆咁多醜聞
想搵幾件蛋散出嚟交數???

最好日日講比藍絲

警曱：好嬲好嬲返去打仔同老婆先

訂閱左蘋果未？

以前未加磅寄艙先23kg

23公斤夠買3層樓
做埋呢單唔做點知
原來班警察平時返工係副業嚟，正職做藥房
以後出去嗌：藥房保安

超市果啲大包米

30000 thx

潮吹未？

黑警平時無遊行示威果陣
唔係你以為果萬人走咗去邊

不嬲都係咁架啦
啲傻閪唔通以為真係電視劇既兄弟情咩
咪同社會一樣
淨係一隻出身私樓既狗平時都睇唔起出身公屋既伙記啦

唔會主動犯法
一定係有人放入佢間屋

多到黑警犯罪集團都可以整金剛棒

紀律部隊

又少個人爭宿舍

想知市價幾錢

其實真。個scheme好似鼓勵人走多啲咁

點解今次now收料咁快

呢啲condom仔冇後台咪冇人保囉

係大陸呢個重量可以啪四次死刑

偷證物去賣點知衰左
香港警甴真係世界級

成班毒犯

賣出去唔至來貨2公斤50幾萬左右

黑狗傾好數-檢獲毒品-狗跑到數-放返出去比老黑-到時到候又檢獲
永續

唔似，因為係佢果區出事

當差發大財

咁多錢唔捨得掉

三萬隻畜生陸續有嚟

老老實實，可能黑警入面捉鬼，屈嗰d唔肯同流合污既

講真，呢年黎見盡黑警點包庇自己友，我真係唔信佢地真心捉賊
呢幾日咁做只係同老習打貪一鳩樣

陶輝同僭建強呢

遲早用噸做單位

陶輝出賣手足！

冇事架
情操高尚
停職一排就可以復職

劇情仲緊張過CCTVB D膠劇

Now話係另一單

即係單單毒品案都會偷d

可能中共信唔過鬼佬 想清走班鬼佬警司

絕對會
同習種打貪一樣

衰在大sir無份抽油水先咁嬲

total 25kg

係25kg

以為自己係Heisenberg

犯法還犯法 黑警實唔洗負責

販賣毒品嘅生意

若配合國家政策國進民退

應該冇乜問題

最重要係有愛國心

現實遠比戲劇更戲劇化，黑警遠比TVB的黑警黑

潛台詞:分贓不均，一拍兩散
又2kg，又23kg
淨返幾多係證物房
ICAI呢？班狗都唔係第一次喇應該
check下銀行收入

黑警最大販毒集團

人都殺過啦！ n年前有個水警

鹿鼎記抄家,二一添作五

其實劇本已經好明顯 警方呢排係搵啲condom出來祭旗 扮有公信力 想挽回少少公正形象 希望9月選舉減低警方嘅拖累 吸返啲盲毛中立票

徐步高點計

唔洗估啦，一定係通訊軟件出事啦。23 kg都唔卸咗去，即係未拉就已經俾人夾咗啦。黑狗幾十年黎都係咁，唔會衰無辜，只會衰戇鳩。

Lm

有理由相信班狗根本對戰抗爭者前有吸毒

仲有酷刑罪
成班都係恐怖份子
間中交幾多個出嚟扮不偏不倚呃下d藍絲咁解

係
跟住班藍絲就信晒

又係wor, 但係警察真係全港最大黑社會, 唔係, 係黑社會都不如

係咪收左安家費幫老頂食死貓咋？

鬥篤鳩鬥上位啫

被捕男警員為負責點算證物，同隊是今早另一個被捕西九總區反黑組警署警長

Breaking bad

有紀錄最大單就以為領功。。點知揹鑊

返左d證物返屋企調查啫

分明成隊都有，但傾唔掂數就反面啦

唔小心拎左返屋企姐

仲有長洲醉酒打人

肯定佢都有份私吞毒品！

會唔會最後啲火燒到去駐港人士同埋中x辦？

呢條撚樣咪“紅磡分區指揮官”囉！調左以為立功

徐步高單嘢太多疑點
覺得係食死貓

以後見到防暴警察：試着說！
阿SIR你身上係咪有毒品啊？

其實可唔可以就住今次偷證物房證物攞出去散貨嘅事件，循任何法律途徑挑戰黑狗係誠實證人嘅地位？

係咪隊左野呀

屌 23公斤 咁多點偷運先係問題
係狗屋偷 定係點貨個陣全隊都知睇住佢運走

寒戰3之無限訓斥

有牌爛仔呢個名你估假

幕後一定仲有更多不可告人既野....是旦捉幾個細掩飾更高層涉案....睇黎ot都唔夠呢d外快吸引

其實狗同黑幫有好深聯繫，好人好姐我俾23公斤你，你都唔識變返做錢。

比哂炸雞佬咪無事

處長都有份啦
有份收錢

我仲以為你話

破案》賣返毒販》 破案 無限loop添

完全係陶瓷娃娃

23kg 一個人搬上樓？

其實佢地似係做出黎
話比人知班狗有犯法係會拉
但聲稱係呢次運動入邊冇犯過法，所以唔拉

高調洗白

捉呢幾個既警犬自己又自己袋一d 之後又比人捉 之後又有人收埋 又比人捉

點睇都唔係一日嘅事
或者唔係淨係一批
係咁啱今次唔好彩
香港警察 _ _ _ _

警察決定不提証供起訴

全世界好似得黑警有兩個身份咁
犯案既時候就係休班黑警

單野2百幾kg唔見左廿幾kg咁撚大貪
唔捉你捉邊個

23 kg cls 少左咁多都無人知定成隊都有份

果然係跟開成龍學做戲，咁多花生食

佢地一定唔係初犯啦 應該做咗好耐
可能後面係夾埋老黑個邊 大集團式散貨

根本就係做樣

無 依然係誠實可靠 高尚情操

個別事件 不作評論

但我又覺得廿幾k冰毒可以坐30碌以上
邊個頂

差一樣走私軍火

近排咁撚多槍械爆炸品發現

官： 個別例子 ，總有害群之馬
知法犯法罪唔會罪加一等

聽過有CID賭到爛 放低子彈做擔保

一定唔止2條友做

隻時沙狗督灰

點止咁少

PK鄧: 我地同事做野太落力, 唔小心拎左D返屋企, 已經警告左佢地, 冇事啦

真係成個尼龍袋偷走，25kg 一袋，300kg 分12個尼龍袋

仲有太古偷信用卡碌iPhone

唔會砌生豬肉啦呢d 但可以係一早知但冇理 衣家突登出手順便做show

情操又好撚高尚

因反送中社會事件令警員有壓力，導致吸食冰毒解壓。
訓斥後悔改，無事啦。

用來做國際文宣

你以為武肺D人去搶米好誇張，依家一隻狗抬住幾包米嘅冰俾你睇

23斤好多

懷疑有啲係次貨決定拎啲sample 番屋企驗下貨，情操高尚

原來為左轉移陶輝視線可以去到咁盡

今次係大件事，一定要煲大

全世界即刻參與國際線，全力打擊香港警曱誠信，明確指出：香港警曱就是恐怖份子+毒梟+犯罪分子+黑社會

幾包米咁大，屌你老未咁撚狼死

好多黃絲其實一直唔信黑警有殺人
今次呢單係震撼彈
販毒廿幾公斤好大機會終身監禁
殺人又係終身監禁
做得一單點會驚做多單呀？

幾包米咁重幾球

Savehk d腦殘人士出聲未想睇下點割

Say My Name

3包米咁重喎 咁撚狼

我反而想知係咪想做死唔埋黑警堆既人

You are PK Tang

有機
之前雨傘都屈過白警藏cp

冰山一角呀嘛, 仲有好多角

班黑驚狗屎垃圾既冰山一角

Mr. white

5公斤米都要用肩拓返屋企，仆街23公斤係咪自己整出黎

又多隻condom交數

如果走私返支那要死幾多次

「我哋嘅警務人員係唔會犯法嘅。」

警察行動4-6人
睇黎最少4個人有份 不過要搵證據難D

狗咬狗
會唔會白警俾人砌

23kg正常人起碼30碌以上
黑警最多咪警司警誡
同埋想講下同大家分析第一條黑警有幾貪
2kg,條死差佬黑食黑起人尾注己經唔洗自己落本
當佢正常市價賣哂出去
扣埋人工水腳錢
起碼袋300-350萬左右
另外拉果兩個我估應該係腳仔同車手
同埋條女出左warrant
有把柄响條差佬手 分分鐘冇糧出

23kg肯定唔會一 兩個可以handle到咁多貨
我覺得成team人都有份

留名繼續睇依一 兩日鬼打鬼
同埋人在做天在看 唔好諗住想Skip左陶輝單野屌你老母死差佬

利申：發夢鳩嗡

斥訓算啦

唔好比班狗轉移視線

而家重點係聽日（星期五）國歌法

呢d敏感時段又會咁啱捉狗？

擺明係棄子黎 順便做埋鄧pk口中所講 犯法就要拉

根本寫好哂劇本

直情想踢走陶輝

鄧pk震怒，你覺得佢會屌邊個